[轉貼] GOT7 MV 香港取景地點

班韓星Fans 真係好痴線
聽講去到邊跟到邊，租哂車同船
阻住人拍嘢